
                      lo único que se puede resaltar es que es entretenida y la actuación de reynord, pero la película en general es mala un historia muy simple no tiene un villano convincente
        
            